男朋友矮過我

一齊
分手

未入黎以為我俾人起左底

一係而家學做騎師等佢威俾你老母睇

車 差4cm姐

我170 都覺得自己矮 但係高過大部分女仔, 158 如果係 女仔 就冇乜所謂

高少少 無安全感

哈比人情侶

食增長定增高藥

記得買韋達

158都有女 屌

妹妹仔中文可以有幾好

仲矮過小花

我都以為條女做乜開post

之前見有條女米7 條仔米5幾係到攬 我同我男朋友見到都笑左

好慘呀

呢d先真愛

咩小花

男人如果生到咁矮不如死左去算啦
唔好遺傳埋d劣質基因比下一代

利申：162

世界就係咁唔公平

搵個152嘅女仔

都係個句，男仔矮過女仔真係 不過人地
真愛我又吹人唔漲既

利申矮仔

識得有個女仔150 條仔158 絕配

矮過170都去跳得樓啦
159？飲奶啦去

如果佢生得 好似金鐘個班巴打甘樣，俾佢200cm 都冇用啦

男朋友
屌厭唔飛先講啦

屌你老母 做乜笑鳩我
矮你估我想咩

8 cm要抬頭架啦

增高藥假ga

敲碎腳骨呢

呢種手術香港冇得做

自己diy

又話高嘅男仔易搵女朋友
不過肥

又高又肥壓死條女

矮人得罪你地咩

一個好有錢既侏儒
btw 你同嗰唔過米6既一齊落去
有冇諗過將來你地嗰仔會變侏儒

有錢搵醫生幫仔仔加d高高基因

人地159都溝到女
各位巴打反省下啦 仲要做鍵盤戰士

又啱